新手養貓求救

隻貓帶左返黎幾日，琴日開始一直匿係貓砂盤，行近佢就會哈氣。我已經放左一個箱係貓砂盤隔離希望佢匿入個箱，個箱放左毯，但佢一直係貓砂盤，搞到我剷唔到砂

有咩辦法可以令佢離開個貓砂盤？

放少少貓砂去個箱，佢慣左陣味

佢去完廁所都瞓入面？
你可以試下倒少少貓砂落佢瞓覺嘅籃度
佢瞓喺入面最大問題都係佢無安全感
其實我都比唔到啲咩實質意見 屋企兩隻都唔係好怕生 幾個鐘之後就喺屋企跑嚟跑去
你可以上youtube搵下片嘅

會唔會屙埋落個箱？

係呀搞到剷唔到

BB貓係好鐘意訓砂盤.....
我主子大大下就自動搵其他位訓

佢一歲啦

比d空間佢 盡量唔好理佢比佢自己走出黎睇下

我以為自己開post
奴才表示擔心

俾啲baby food引佢出嚟
Gerber Chicken係百佳嬰兒用品嗰欄有
我細貓係街貓 以前摸都唔摸得都係咁氹

題外話想問樓主係邊領養？最近想養多隻陪我大貓
我兩隻貓都係係外國住嗰陣時領養
最近幫個shelter做咗一個禮拜暫托家長俾兩個貓義工撚

極幸福

我貓貓以前都係呀會砂盤但大咗就唔瞓
唔知點解

三日前拎隻1個月貓B一返到黎都係咁FEE, 一手捉左佢出黎就即刻正常無FEE仲要嗲人, 而家識返我比佢間屋仔度訓

我隻小貓貓 啱啱嚟屋企嘅時候都係咁 過一排就無事

好快會唔瞓屋仔

唔係掛 屋仔係我張床隔離 咁訓邊會

瞓上床